啊Me竟然撐舊屎？！

平時睇有佢份啲片都覺得佢天真㗎啦
估唔到佢天真到連嚿屎都信

因為佢好似有部公仔機夾佢嘅相..